想知道#台主個日本女朋友家陣如何

那么首先能告诉我你的年龄吗？
是24岁。
24岁，已经工作了吗？
是学生。
啊，学生啊，哼～（轻蔑）
那么身高体重是多少呢？
身高是170公分，体重是74公斤。
有女朋友吗？
现在。现在没有。
啊，现在没有。。。那么几时分的呢？
去。。。去年吧（心虚）
现在有在做什么运动吗？我看你好像还挺结实的。
倒是没有特别在做什么，不过有在健身。
有去过风俗店吗？
曾经去过。
比较喜欢哪种玩法呢？
说的是呢。。。果然我还是王道征途，泡泡系吧。
啊泡泡系，很贵的吧这个。
嗯，有的还好吧。
那么撸炮什么的。。。
这个可以有！（打断）（赞赏）有有有有有。

不要揭傷疤

我也有個日本老婆

不是吧

佢女朋友都應該好鍾意漫畫
如果唔係佢都唔會成日開漫畫POST

佢女朋友應該cosplay牙黎 日日開

藤島康介

去完迪士尼玩左兩日

酒店多自由行又多團

用快證又比人眼望望

室外又多蚊蟲室內又d椅同梳又多野咬

是吧

上海迪士尼?

香港，過年過左香港過三日年三十初一初二

不過紅假放假怕閪面咪兒童節先去

太遠喇
去東京迪士尼算喇

咪撚jer住晒

55

去左上海迪士尼？

兒童節？

你班友唔好再推啦喎

你指使吧

慈爹幾時介紹女朋友比我 我都想試下有女朋友既滋味

有無舊制n2?

基本AV對話都聽得明